[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3084)

正贏

3-0gel

意粉條友hat trick

意女頂住！

終於啱標題 刀仔好波

40:0 ok?

give me more!!!!!!!!

黎多球好好睇睇

輸多兩球啦好嗎
開個大同開個呀比位巴打同我地啦

半大開完 波po開始靜了

推呢個？

推呢個

push

推

0-5膽

倒掛踢鳩人個頭

Pish

意轉盤

意粉幾時轉左受讓

刀仔？

強烈要求反摩 YY長駐波台帶領手足

中伏 冇一早買厄瓜

平手變讓人

外圍急電？

好彩你冇買
如果唔係輸死你

厄瓜平手1.83上左船

祝贏

回到咁 如果真係開厄就真係假波了

半大手足

舊登車神？

頭場對左

Hi
無錯

要巴西半大不如上盤

中場對左

Jm9

牙買加入未

Sick波

Tg開channel賣料果個人？

下半場呢？

通常下半出黎秒入都係撚狗呃追大

不如要波膽搏一搏
4:0 5:0

主入粒好喎
0:3咁柒

yes

點樣都輸 好耶

哦
原來係你

牙買加識閪踢波咩

hi

都未針

當我無講過

意粉U20做乜事回到咁

今年3字頭未
個陣我仲係中學雞

0-3完場我聽日唔食早餐

邊有咁快

入多2球啱啱好收皮

我買咗波蛋0:5 客其他
針

1:4好唔好

點解

但有一個夢不會死記着吧無論雨怎麼打自由亦是會開花

0-4 針

有早餐食了

有飯食了

會1-4

大波 俾多粒我全格

半大全大！

星星

唔係3/3.5咩

Lm

慘

臭閪

客其他頭5抽2派$100

0-4喇

3/3.5b gel
買主既要驗腦

買細都要

係咪輸到有幻覺

我啦

激死 牙買加個龍

會單 我買左雙

lm

點解意大利u20會受讓 小組賽明明贏過

中11.5倍 0:5 波強未

我都想知

80分鐘會入

全大都開埋

唔好理啦
叫到-就買落去
點解解會-阿
因為莊家睇阿嘛

出開果2隻前鋒今場都冇出

今場廢？

一撚定開單 屌
頭先講左贏左就唔買 衰多手啦
輸返突 出去
瞓覺 屌

厄上場博到120分鐘 今場腳軟啦

最後一場仲出副選

垃圾季軍賽？

意粉廢陣

0-5

單了

亞軍都唔要！

季軍

客幾他幾倍

gel頭

1:5呢

派我ok?

我了

如果1:5點算

準備1:5

派我

1:5
是但啦
小注

立刻 冰封入球！

yy 0230 厄讓平半有冇信心

講左

大家設身處地諗下
如果你落場踢波
比人抄緊5粒
你仲會唔會想踢
答案係唔會
所以我依家就要gel頭
基本上係100%收
一d興奮既感覺都無

入多粒咪收返

0:6

算啦 100輸埋佢

Goal

本身想all in 意粉
轉左受讓買唔落手

0:5咋wow

單

我報假

All in半大

可能好事黎

24

買咩

想買0:0波蛋

同我一齊做職乞再起機

冇乞中過

呃瓜一開始係冷啲個面 落撚到依加仲熱過意粉
假ball?

Yes 呃100%

意 副選

目標贏多700 贏埋就收工

2:30買咩

買後2場100%波

副選仲勁 上意粉盤

1.93》1.99？？？

2.03

今朝想買客平手嘅 但依家轉左再睇睇

比半大逼害想追數 有冇心水

仆街 針

淨係贏2舊水半大

買完先回飛

1.92入左

啱 手賤

又話成對副選

咁難玩既

推左半大落去平手個陣 平半唔入多注了

仲唔派點賭

-1 5.80》5.60
1.38》1.40

中過關聽日買500物資

義大利咩事

派我未

5:0單

意粉似 主客客主

Gchi!!

會唔會又和嫁

細波迫害

女足幾耐先派錢

如果買細波 針哂啦
原理就等於
如果揸GTR 死左啦

點解波po 禁靜

瓜瓜應該會中風 -0/0.5買左

等你派

想allin 9.5大

要意粉定瓜

想死祖巴 贏嗰啲又推返出去

認真了
厄瓜多爾

你推左咩

Skip比較好 有啲亂 我早買左無計

細波 雙

冇賓拿蒙迪?

有人知嗎？

買個2.5b

what！ 唔係話買半大咩 我同yy

真心
睇即場買

半大 全細 雙
贏半大得1.9 都唔夠輸返全細同雙

厄瓜戰艦

我有睇第一場厄瓜對意
厄瓜打小個都禁住屌 加上半場miss左12m
希望佢今場復仇

3hrs

今場開唔到雙我食屎

派比賭仔針返比狗會 我寧願買物資

慘 無得玩0230

意冇賓拿蒙迪點入波

出面2.5/3大個水位
仲靚過馬會3.5大個水位

派比我買幫手買

真心

冇直播一樣3個鐘
自從廢車搞到乜尻都遲

Yy心水係咩

意世青盃入8球
賓拿蒙迪入4球
冇佢點羸
all in 厄了

廢青9.5b
鬼婆3.5b

佢唔出?

2注都有 厄瓜平手盤
希望中
好似話主副選？ 冇留意

冇

唔派點推一口
可以休息了
日職過關針哂 戶口無錢了

巴打今場女人波有咩心水

你唔係單頭買左696咩

唔開角

比你嚇咗嚇

u20有

696 拎黎買女足 同2條過關

咁買不如解賭
半大> 要有兩球
3/3.5全細 最多3球
入球雙

即係你博佢半場入左兩球之後，
就無入波？如果下半場入左，入球雙就輸

女人波無咩留意
鳩買

角大ok?

阿根廷又打死守
英格蘭上場臨尾香輸盤

其實係。。 注雙多9魚 同自己對賭一注

Ok

只買一注單雙了
買下單雙轉運先買返盤

屌聽日日職又同一時間開 又要過關

好啦
針親一半都廢青 另一半就日假

單頭球一注厄先

姐係直屌波蛋2粒最好？

車神有無6x22水

2.03》1.99〉1.95

屌 未派錢 又冇得過數 點買

瘋狂落飛

女人波要3個鐘先派？

佢咁樣賭3注
同賭半2全2冇分別
我唔會咁買囉..

未派 都諗緊入錢玩即場

半大中左，下半場唔可以入波。

入一球就輸入球雙
入兩球就輸全細
最差就啱先咁，爆左全細爆埋雙

何必要搞到咁難賭呢

厄仔雙啦

唔會呀 我9點個場 好早派左

得3場

等下先

穿埋聽日

好 瞓醒對答案

有即場緊係早 意女 預3點派

Oh

當戒賭啦唯有

姐係依家唔入錢無得玩

意大利u20 角大可試
等幾分鐘轉8.5再買

入唔到錢 佢維護

屌 係wow

瓜瓜強陣 意粉超多後備

留1舊水玩即場先

9.5b!!!!

跌咗先買 屌

莎莉都買角大

大波定大角呢究竟

gun

我對上一次買角大
究竟係幾時

瞓到3點再玩

半和穩？

睇黎厄瓜機會大

當買馬先

易勝轉左 唔要咩瓜了

出面落到85水平半cls

咁馬會唔睇好喎

半大都未派。點撚樣買瓜啊

今場all in推

豬要玩角了

真

贏有26萬

仲睇 睇鬼 半大未派 唔比過數
心靈 主盤 幫你地燈燈

買馬都$200蚊注

買9.5b 算

唉 唔派點買

有即場喎

玩

屌唔俾入錢

屠左全黑未

等3點再即場

幾舊水玩下算 巴西馬會冇開-3 又唔想買半大2.5 -2得1.5幾 dllm

刷角屌你老母

刷角屌你

半場0:2plx

角比狗買

頂 踢左35秒

馬會正仆街 錢又唔派 又唔俾過數
做莊做到你咁撚樣正pk

汪汪汪

呃瓜24

角大24

半客0:2plx

我1.9入

唔派典賭牙

厄瓜連登大船又開船

屌咁快刷

得一個角買 想追高賠率角

原來無直播

睇緊啵

11111111

咩瓜禁屌

justfun

1111111

你無病啊嘛先生

好少見你咁快買角

呢場買左咩

我未買純粹叫下

好想喊
有咩慘得過睇即場無得買波

厄瓜0:1goal!!

一陣入

3點左右會派

點解厄瓜多爾咁受睇好買到轉盤 就咁睇似意大利

半膽0:2 24

gel

半膽比狗買

啫係連3點嗰場都冇得買

冇出最出名個個好似係

睡了 訓醒對答案

一語道破

2c jump 無買

2c

2CCCCCCCCCCCCC

22222

介左
最癲個陣 澳職買幾千半膽 場場都半細 呃錢波

角大原本送錢

但

賓拿蒙迪

咁你今場要左咩?

有種就落返9.5

試下入一球比我叫下

厄瓜

有無台播？

澳職 玩走地角
汁到少少

送錢就冇買
買左就呃錢

OK GOAL 1:0

應該唔關陣容事啵 佢又12號一出初盤就開始跌水

唔怕買10.5

10.5s算了

一輪輪既
澳職做角都做好勁 d角大 睇得出有心踢出去

Same road

賓拿蒙迪世青盃入左4球
無佢好難入波

水手反底
阿德一定得

之前冇壓力踢出界再比人角球絕殺
笑撚到我

客客 jump 0:2jump

屌啲角劇本同上場一撚樣
十分鐘妹一角之後下半停c

厄跑得幾快

冰陣C先

真
唔單止做角
你話唔係假波我真心唔信

貓叫對wsw wsw個龍知咩事啦 場場都甩手 唔係就rc 屌佢個西

女意粉派未啊屌

屌 就係呢場
On99

厄瓜多爾條友企左起身，又訓低

假波就唔洗講啦 講假一定澳職最出面
都d人都廢事查 有賭就有假

場波好無睇 無咩意慾開黎睇

水手入先可以合埋眼買反cup
估都唔駛估

0:1

瞓地差唔多瞓左2分鐘

瓜瓜進球未

掃埋9.5s先

果陣精彩到半場龍水手

屌好彩

3c

3CCCCCCCCCCC

又唔掃9.5

入一球先再睇了
睇下時事台好過

屌 咪撚再講

女意粉完左咁撚耐仲未派。。。
馬會罷工？

意大利要開始出茅招

西悉龍門送角
水手2:0 被反cup
各種戲碼

半客24 屌

客入一球先

你去CC台啦，行一轉就半客架啦

我都有買呢場
On99
買咗單頭
放工返屋開車前見2:0
返到屋企諗住收米
一睇屌撚咗出黎

派未阿
買完就瞓

買咗 單頭？

呃瓜又呃錢

唔係00啊

幾似樣阿

0:0到尾

買左幾舊水過關 客客 應該叫都唔洗叫 同半膽一齊crushed

連三點都買唔撚到

應該中
真係好輕鬆
連少少gel頭既意欲都無

刷c未

準備半客

女人半大25

真係買唔到3點
幾時派
想入 瓜瓜Fg

半大24
全大24
上盤24
客勝24
半客24
客客24
客主24
客和24

場波好撚眼瞓

下盤呢

上呀厄瓜厄瓜

半大24

垃圾系統
派又派慢過人
賠率又低水過人
連即場ng派彩都慢過人
一兩年前好快
獨巿生意係咁串㗎喇

女足半大24

依家d季軍戰都唔識入波。。

其實玩禁耐
馬會抽我地水都抽唔少

有半格點死

贏都贏唔小啦

4

4CCCCCCCCCCCCCCCC

無人想要

4C

直播都有人報假

女人半大針了

季軍戰俾英格蘭搞到有陰影

8.5b 好啲

女人求下你開半大

半大jumpdllm

我買左2k 對家

唔見你玩過關既

派OK?

意粉9.5s

呃瓜jump
半大jump
角細jump
我jump

有條過緊
但第二關就係意大波

女大開半大
16買300蚊糧食派路人

佢瞓咗啦應該

咁快出唔似你風格

半和 全細

肯刷ccc未

半6驚買唔切

似半5

女人仲唔入 jump得

大jump日
女人半大jump
客客 jump 屌 2場0:0

女足仲唔派

瓜瓜入未...？

等多10分鐘 唔派就瞓了

jumped

BOOKMARKED

蚊注 jump

巴西有機會開埋最後一場半大

半大已死

半細1.82gel

等派錢 買單頭2.5b
同瓜瓜

唔半客 女足半大呀都要

咁冇底線，話變就變...

撳屌唔入比人入啦

唔射點入
整2球12m得唔得

得4C

9.5 @2.19 唔跌8.5 角大有望

半5都冇

屌厄瓜刷角入波啦

Jump了

跌左喇

非洲佬唔落底 點算好

diu...

正想講 撳屌但唔曉刷角

英女半大未

Dklm南美班仆街仔唔知踢嘜

派Ed

阿根廷又0:0屌你老母

唔會既！意粉都幾搏 有機單邊刷既
信念

半大jump

妹子已死

買到9.5 今日收入1皮 開唔到 +5k 屌

3分1定律幾準

7成半控球唔識入

屌你u20
下半場快d 456呀屌你

意粉下下截到波

假波呀 又0:0

頂撚住半細呀英撚

收硬啦唉 jumped

星期一差隻腳

高水半細就場場開
低水半大就場場0:0
你賭撚埋我個份

場波係咪未踢。。。乜7都無

屌你老母阿根廷女人場場泊大巴空難斷腳啦

1:0⋯⋯角球

2:0！角球

來生不做半大狗

阿根廷狗泊夠大巴未牙屌你老母

英撚12m

唔該咪miss

全日第7球12碼

屌你老母

又miss我屌你老母

迫害半大 唔撚識賭了

屌 世界頭3喎

+2頂住

12m都唔識入踢乜撚野世界盃牙屌你老母

屌你老母西 12m 買親個隊都炒

英撚開到半大 我跳樓

專心睇厄瓜了 女人半大jumped

我都跳

邊個臭西射失12m

要英撚10分鐘入2球jump

你好次場場都針....

屌。掛著睇時事台唔記得買英撚細波

24啦 介賭了要

9.5s點頂

女人半大我戒半大

刷c未呀屌你

好想戒半大 快啲開比我戒ok?

賭J啦！獻出你條J換個半大返黎！

刷角

半大我切j

5分鐘刷1角吧

唉屌返厄瓜算了

上左角大賊船
我知錯了

英撚5分鐘半大的奇蹟

半大我扮狗叫

好耐冇見過半大只需x分鐘
場場都細

屌細波細角點賭

英女半大我打柒啲狗

角球where

5分鐘內半大我即切！

買角大又停角

切埋我個條

10.5 9.5 8.5s力頂

輸半大只需45分鐘

角又無又唔識入波，踢緊咩

1/1.5b好吸引

班友完全唔落底

收到風 0-0

3.5大見到半場00 針左一半

英國妹

厄瓜又唔識入 點賭

中柱

瓜中柱

邊隊

掃唔掃埋7.5s好

屌你老母刷角,咪撚浪射

咩瓜禁屌 無角了

55555555555555

好彩未買 5c

55555

5c

你每次講完都即刻有一隻角

5CCCCCCCCCCCCCC

英撚0:0 ht cls

係 唔講了 cls

7.5@1.65 $10 上左船

b?

瓜ng？

半主都開唔到。。。成隊返去比人屌啦！

嗯

瓜兒入未...

阿根廷班女人正賤種
場場泊大巴 屌你老母

幾水

666666666

1.4x

撳屌左好耐 都未入

呃錢唔係想OT下話

角細針了

6CCCCCC

6c

厄瓜入未屌

班球員好撚廢

刷C有回報 快

屌天老母，點解厄瓜成日中柱，上場已經係

8.5s見到天堂未?

見到

似厄ng

瓜爾快手入

見到地獄

半4全10未

唔會有

-2c 快

半4全11

全隊英撚犯有雞姦死罪 等候人道毀滅

半4全15

換人了 準備刷角

厄瓜please

瓜針

意粉 快入一個

1.31。。。

你究竟要左咩...客客 半大，仲有呢

刷角啦快

厄瓜冇了 一係意粉入一係no goal

今日係角細日

大左三場 會大埋第4場

9.5b 信念

瓜瓜快入pls pls

我信

禁屌唔入

頂你意粉頂出側邊做乜

cls 63min 0.5/1b 足水

冰c pls

0:0了

大注左 意半大 x 瓜盤

瓜仔快啲入啦 冇時間喇

垃圾波黎 無波無角
send email 去投訴了

補個意粉先

屌 有冇睇錯 0.5/1 2倍？

快刷
c啦

支持

唔補啦 2x1都補不如唔好賭

補個no goal算

入未

我話我

入球1.5都死成班仆街仔踢咩波

weak

意粉有12m未？

2邊買fg好唔好應該有一球掛

厄瓜24

英格蘭下半場入4球集氣

addoil

瓜準備入

意粉9.5s
意粉8.5s

傻先買角大

想點呀 個波出界多過踢

7c

7CCCCCCCC -1

厄瓜D射門 球球都禁區外
等世界波?

角細jump

7777777

瓜仔入未

角細奇蹟

俾多3c

瓜兒 我愛你 快手入！

Dllm夠膽就爆我

gel一次一c定律冇聽過？

5分鐘後劇本開始

意大利下半場唔刷

禁屌到咁又0:0 又走盤屌

9.5B 求你要開

有無人有按摩好介紹呢幾日行太多路 腳好痛

樂觀sir

爆多幾c啦

邪骨岩？

點解有平手唔買走去買讓半？

No

屌呀個龍撲出去無角既

比左門球

意粉gel?

細波gel

本身意粉踢出底就有多隻角
屌個波返轉頭

76分瓜爾要入了

厄瓜唔入波學咩人讓球屌你老母

都唔知踢緊乜撚

大家冷靜啲 角細硬

意大利D ON9去到角球旗出面都唔刷ON9!

慘死呀屌

差D入

西瓜冇運

厄瓜入啦 輸半不如輸哂佢

俾2個圍住都唔識刷 真係ON9

射10鳩幾球遠射 得1球中柱近D
球球都on99

metoo la 4x1 crushed

做角未

厄瓜準備入了 上盤gel頭

Ft 7c

南美仔個個都做球王又唔俾波

要gel 下盤

瓜爾唔入波

試下咪撚走盤 比球呀厄瓜

7角，0:0

半細好高水

ok 8.5s all in 等收錢

球佢老母呀0:0

Gchi

入未呀dllm

唉屌 以後半大無兩倍唔撚買
值博率極低

7.5b $10 都收唔到？

9.5s頂住

客fg想收錢ok?

屌 又00 整個1:0 ok?

收錢唔

Gel

角細日大勝

屌睇左一陣 應該熄番佢 浪費時間

意粉下半角球呢

屌 串左阿根廷+2 中左都無用啦
英女快手入爆佢

快能啲射尻意粉隻手

0:0踢黎把撚 厄瓜多爾入佢老母

買得$10 睇撚左81分鐘

原來nogoal真係送錢

角細都係

10$都睇咁耐..睇場戲都80$啦抵睇

眼瞓死

嘩 咩瓜洗唔洗訓身救角

肯入未

班球員廢撚到射波一定唔中龍

7c FT

絕殺瓜未

冇可能入到啦咁踢法

唔入波不如腰斬

收屍就有份

踢到馬騮搶球咁

瓜兒拿甚麼來讓人？

每次終於落到底都以為會有角球
點知都係會兜返返嚟

乜依家興季軍戰都0:0？
英撚瑞士又0:0
屌你咩之前唔係例牌大波

想燈自己

我願意用林鄭條命換厄瓜入波

屌你真係瞓覺 1c都冇

意大利U20 唔會有入波啦呢場

🤣🤣🤣🤣

林鄭送都唔要

唔想輸半阿屌你老母

屌，呢場波慘死 1球都無，角又jump

輸晒

意仔成日訓低

u20就係廢

搭多個盧偉聰

易勝轉盤又贏

兩隊一撚樣，3連角啦dllm

[black]馬上入波[/black]

心靈主盤 唔撚係中啊？
$10 7.5b又唔中

打交

打架又嘥時間，又補唔足

力造0-0

往死裡打

u20次次都補唔足時
等0:0ft啦

打到斬ok?

點解角球咁難買

打架打到腰斬啦

請退錢

冇兜返返嚟嘅話依家10隻了..

屌 睇撚死加時先係咁刷

7C FT 冇人可以爆角細黨

咩中位都輸
一定要揀啱一邊先贏 on9架咩

意大利70分鐘無角 cls

個死黑鬼後備入黎搞事

厄瓜多爾有12m未

咪係 屌 7.5 開左1-2分鐘都冇 都要輸

0:0不如唔好踢

完場會有人出 20k 7.5s 飛

0-0踼㴝做咩

希望派我

補5

呢幾個禮拜都係咁 唔識賭

瓜兒 絕殺ok?

補50min都唔入啦

屌爭少少就出界
仆街啦

Jump

絕殺未

英女 1-0

屌唔知踢緊乜柒 走盤

屌你個黑鬼入嚟搞事

厄瓜仔入未？

有平盤唔買 係要輸半 抵撚死啦

Dum完波鐘未

繼續拖時間囉 屌你老母

意粉差d行入龍門

mola mola

巴西果場買下盤？

gg 0;0

針啦 dllm

10.5 9.5 8.5s gel

睇直播先知厄瓜多爾幾撚廢

上盤10000%

600上5000大計
仲差1200

煩撚到 嘈乜啊

又嗌交 其實對面聽唔聽得明

9.5s CASHED

輸半 屌你老母

冇C冇goal 踢緊波?

爽到

點上 求教

今日輪到仆街

有加時玩

一場波輸左3注 假到

輸

收米

加時瓜瓜先入我會吐血

加時nogoal吊佢老母

又輸半

非洲佬真係cls 意粉中間6個人 佢地仲要唔落底 係中間短傳 笑lun左

垃圾波

屌老母，又衰中柱

笑死係 7.5b 都冇

玩左成晚得五千蚊

睇死佢加時爆角 屌你

阿根廷呢隊臭閪
世界盃走黎場場泊大巴

有加時冇冠軍買 姐係協議和波？

假波，dklm 意粉70分鐘無角

no goal ok?

有加時買

有加時

咩人先會完場再慢慢剪片
輸好撚多睇黎個場

巴西個場如果買盤 不如買大波？

90分鐘咁樣踢法都唔入
加時入閪到咩

3.5?

加時咪入兩球，撚到我仆街

大家睇番17年季軍戰

無柒頭ok?

Nogoal @1.83 又派錢

ok識買了

加時唔抵買 馬會冇冠軍買好高風險

意粉12碼

12m ita

12m

勁到

ng

個黑鬼

假到，blacklist 意大利同厄瓜多爾u20

一完90分鐘即刻識入波

快miss

陰人追no goal啦明顯

黑到仆街
未派得切錢買意粉ng...

入
完之後追

MISSED!!!!

Miss

意粉90分鐘幾多C?

Missed

唔入

7

原來唔係陰 係派錢

又唔入

12m唔入_

12m唔入對家入了

屌 劇本波

抵撚死 唔俾我買就miss la

明白曬了意粉

有幾多手足加時追no goal?

有正經波唔賭，買豆丁，抵輸啦

好癲

1.68 水低到

啱啱講完就上返1.8

上返1.8 入硬波?

Tks...

意粉唔入，對家了

VAR

var what?

又點撚樣？

戰神卡?

好撚做得戲

疑似紅牌

12m重射？

屌個黑鬼笑撚死人

紅邊個

d黑鬼好鐘意插水

咁都比黃痴撚線

條黑鬼好撚識做戲

原來係個黑鬼

var 黃牌?

唔使理 開波了

笑到我

球例唔係red card 12m offside goal個d先睇咩

球證好on9

咪睇紅牌，唔係比黃

場邊條友都要食黃

意大利有條友企左喺度
西瓜個黑鬼自己行埋去撞親
再自己跌低 碰瓷黨Feel
後面隊友夾好晒同球證講要睇VAR

會有goal 想買客但又驚

警察開槍都可以射頭 var比黃牌好出奇呀

no goal兩隊on9

得番15分鐘 我都想買 驚了

0入球

你地買左乜

主糕

屌 掛著睇新聞冇買英撚細波
唔係一早回血

意大利出左個神童前鋒未

想買冇入球
1.8冇買而家唔想買

成班友9下9下咁

瓜goal

爛仔波 打架講數拖左幾耐時間

瓜瓜ng cashed了

屌，依家先入，想買厄又買唔切

@3.32

中啊

屌 一講完就入 冇買啊仆街

4倍幾唔敢買抵贏唔到錢

入少少主ng 支持下意粉

Same

加時仲有幾耐

星期日出去撚狗

買咗呢場仲輸緊2000
追埋意粉ng 回血

依家先買客ng 會否不智 唉唔撚買

買無7頭啦

8c

喂 我想兩邊都買 似仲有

LM

Me

我

咁多cdr cls

珍

算了
我唔敢買
過唔到自己個關

執幾多派千五咁多？

痴撚線 上面除左肥龍其他未見過

0830 yy 係3.5b 定巴西讓球w

假波黎 唔好俾賠率嚇倒

買意粉ng 希望回到9.5條數

30k

gchi

開波前先買 等佢回下飛買上盤

想再追瓜ng

ME

等唔到啦，我買完差唔多訓

佢真係會派？

睇唔到留言應該係假

上盤啦 玻璃冇高原主場識撚踢波咩
除非巴西玩野冇計

係，之前0:2都未派

請問加時仲有幾耐

sure not

我加時追咗十注厄，十二碼後再加大D，心理平衡，因為本來就應該輸，轉平半應該厄一早ko意先係，點知係扶不起的阿斗～

唉勁中阿女+2 .....串撚左角大

意粉真係唔得 一屆不如一屆

一陣個個扭扭扭玩野羊一粒就pk

咁3.5大 一樣死姐 3.5大 即要玻璃入到一球

好眼訓屌

我一早買左

阿根廷+2 cashed咁都頂到

入唔入波架 唔入不如直接吹完場啦

無泥馬 巴西踢得有無順咗？

意粉追平ok?